做廚房或者侍應既朋友，假如日後見到有警察去你間嘢食既話，請好好招呼佢地

佢地返工好辛苦架

。

支持 清算所有黑警及其家人

支持

做餐廳老細既就不歡迎犬隻內進

。[url]網址[/url]

煙頭飯係基本

叫得一個得一個，多謝推post